每到一點鐘，汽笛聲就會再次響起，召喚鎮上的人回去工作。 在我們最喜歡的節日電影|瓦萊麗布萊克| 2020年12月26日|華盛頓刀鋒 
 “不要往那個方向看，我的孩子。”南特城裡人轉過身來，傷心地對他的女兒說。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 鎮上的人默默地打量了一會兒他女兒可愛的容貌。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 富商別涅克也遵從了這種習慣，儘管這個善良而可敬的城裡人生性不喜歡爭鬥。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 他很快指出，富翁別涅克是一個很容易從他身上榨取大筆贖金的城鎮居民。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 他多年前來到德本漢姆，那時他還很年輕，光靠繼續住下去，就成了一個被收養的鎮上人。 故事與幻想羅伯特·路易斯·史蒂文森